北角現場

城市花園嗰頭有三架狗車
英皇道同北角啲內街有防暴不斷巡